有冇人見班仆街話經濟、生意差左，舖要執，但最近行街行得仲撚爽？

事實上佢地講既所謂經濟差，零售業差之類，
我雖然唔會有咩得益，但根本亦冇任何損失。

平時我一樣照出街，有心情消費就消費，
照同條女睇戲，諗下幾時旅行，
反而條街少左d不必要既支那人，感覺仲好。

呢幾日好多連鎖舖，自己on99唔知驚乜春，要提早落閘收舖，
但冇所謂，你宵禁我都冇撚所謂，我連睇衫褲鞋，都一早慣上網睇，
你咪自己捱貴租，又on99提早落閘 仲要捱埋宵禁囉。

宜家更加證明，香港就係一個咁既地方，
班仆街風光，仲推到樓價世界第一，普通人冇任何受惠，
班仆街賺少左，都係佢地損失，普通人冇任何損失。

所以宜家我覺得好撚爽呀
我就係要同你班陷家產 攬炒落去，睇下邊個喊先

(黃店除外，我會全力去黃店消費。)

執笠都係抵死單一市場做大陸人生意遲早會收皮

班支那狗死撚哂已經順暢好多